深夜樹窿台

每晚凌晨2點開始
眼瞓先收，講乜都得

借圖

香港人，反抗

未瞓入嚟吹水聽歌

今晚無人

無人都算係好事呀

都係，無人要訴苦